%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Pesquisador do grupo de processamento de sinais} % Job title
    {Centro de Pesquisa e Desenvolvimento em Telecomunicações, CPqD} % Organization
    {Campinas, SP, Brasil} % Location
    {2010 - atual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvimento de um sistema de reconhecimento automático de reconhecimento de fala para o português do Brasil.}
        \item {Desenvolvimento de um sistema de reconhecimento automático de reconhecimento de fala para o espanhol da América Latina.}
        \item {Desenvolvimento de ferramenta para segmentação do sinal de fala usada pelo sistema de síntese de fala.}
        \item {Desenvolvimento de ferramentas para processamento de linguagem natural.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor} % Job title
    {Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas, IFAM} % Organization
    {Manaus, AM, Brasil} % Location
    {2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Monitoria da disciplina Algoritmos e Estrutura de Dados para Engenharia da Computação, com 30 horas de duração realizada dentro do programa de Doutorado Interinstitucional (DINTER) UFMG - IFAM.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário} % Job title
    {Remopt} % Organization
    {Belo Horizonte, MG, Brasil} % Location
    {2007-2008} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Planejamento, otimização e manutenção de redes de celulares.}
      \end{cvitems} 
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário} % Job title
    {École Supérieure d’Ingénieurs en Électronique et Électrotechnique, ESIEE} % Organization
    {Paris, França} % Location
    {2007} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Participação no projeto RAMPE (\url{http://www.esiee.fr/~rampe}).}
        \item {Avaliação de software comercial para localização indoor baseada em Wifi.}
        \item {Desenvolvimento de software para auxiliar a locomoção de deficientes visuais no uso do transporte público.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário} % Job title
    {CEMIG/UFMG} % Organization
    {Belo Horizonte, MG, Brasil} % Location
    {2005 - 2006} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Participação no projeto de pesquisa e desenvolvimento P\&D 137.}
        \item {Desenvolvimento de equipamento para teste e diagnóstico básico de transformadores de distribuição para poste com proteção operada, sem desconexão da rede de baixa tensão.}
      \end{cvitems}
       %\begin{cvsubentries}
      %  \cvsubentry{}{KNOX(Solution for Enterprise Mobile Security) Penetration Testing}{Sep. 2013}{}
      %  \cvsubentry{}{Smart TV Penetration Testing}{Mar. 2011 - Oct. 2011}{}
      %\end{cvsubentries}
    %}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
